# Intro
Αυτό το repository είναι μια απόπειρα να αναλύσουμε τρόπους συνεργασίας μεταξύ συνιδρυτές developers.

## Θέσεις / ρόλους 
Παίρνουμε ως δεδομένο πως για την υλοποίηση του project πρέπει να καλυφθούν οι εξής θέσεις:
1. App Concept
2. Ui/ux design
3. Frontend development
4. Http api design
5. Backend development

# Βασικά προβλήματα:

## Αρμοδιότητες
1. Να πετύχουμε την πιο ισορροπημένη κατανομή αρμοδιοτήτων μεταξύ των μελών.
2. Ποσοστό ιδιοκτησίας ανάλογο των αρμόδιωτιτων και της δουλειάς του καθένα.

## Αποφάσεις
1. Διαδικασία προτάσεων αλλαγών.
2. Διαδικασία ψήφου.

## Αποχωρήσεις
Εξέταση και αντιμετώπιση πετιπτώσεων που:
1. Ένα μέλος αποχωρεί απ την ομάδα αλλά θέλει να συνεχίσει να έχει ποσοστό ιδιοκτησίας.
2. Ένα μέλος σταματάει να παράγει αλλά δεν δηλώνει αποχώρηση.

# Συμφωνίες
Εδώ είναι η λίστα με τις πιθανές συμφωνίες
- [indipendent-ownership](indipendent-ownership.md)
